有冇人記得十年前既gundam seed 磁石貼

雖然無可否認seed d真係垃圾
但當年讀小學真係好紅
冇記錯幾蚊買枝水動樂就會有
以前儲落既搬屋唔知去哂邊
仲記得以前成班小學雞返學就係拎黎彈

有無巴打仲有keep 可唔可以影上黎比我懷念下

係咪你偷聽我講野
今日放學搭鐵先同朋友傾完黎

冇咩痴力吸唔實雪櫃好早掉哂
鍾意之前OK既高達可樂蓋,換左隻Z依家仲係到,不過斷左隻手

超人魷魚絲先最heat

夾家課冊

記得 嗰時成日買嗰支嘢飲 夾到成本手冊都係

夾到成本都係
好懷念
有無巴打唔要想賣 想收

以前日日買兩枝飲

巴打

巴打有興趣賣？

得返一塊

仲有小量

有d都唔知放左係邊，以前齊晒成套

好有回憶啵

自爆年齡post

以前草左4套 比老母偷偷扔左3套

得我有六角形個款?

型

童年回憶

肯定好多精

話說睇返樓上啲相,送磁石個枝野好似就咁一個力字
水動樂咁早已經有得賣?印象中好似呢幾年先有
定係改左名

之前拎同佢黎同同學彈黎彈去

不過細個無錢 細個要成8$枝

我d fd隻隻自由高達, 曉啊

日日唔同款

我得隻渣古咋

邊度有得買返哂

有無人記得當年唔知買咩有頭文字D磁石貼？

我自己草落嫁 小4小5草到依家

屋企仲有 唔講都唔記得

其實彈力都係一樣
唔知點解細個會覺得拎隻命運彈人勁好多

利申 最鍾意destiny 反突自

你地係咪用佢黎彈來彈去

其實呢套野真係幾正，機靚人靚歌好聽，00 都係

轉左六角形就無草

係

屌 果陣小學雞成日買 但買完飲得少少就無飲 之後就扔落垃圾桶 果陣仲要一次過買2-3枝黎抽

細個無錢買 唯有拎朋友送個一隻同人鬥彈 彈贏人就可以拎埋人地個隻 之後就草左好多

以前小學都買左好多支黎儲
好有回憶

我淨係記得好多人偷

扔哂

細個日日都會去7仔食完早餐先翻學，記得有日有個小學雞俾人周到偷磁石貼

屌好有回憶
我個命運高達

好好奇點拎黎彈,未試過

小學係

屌 講起就嬲 屋企樓下間7仔啲力水長期冇曬磁石貼 都唔知係俾人偷曬定老細自己收起咗

就係你呢d仆街
我以前都成日比人偷 搞到我唔敢再夾手冊

有冇人記得果陣仲有個奇趣杯都係送隻gudam公仔
隻gundam可以打開，裹面仲有勁細張晚劇照

Btw 巴打你係咪搭鐵聽到人講咋

係囉

小學另類文易貨幣

mtr x metro報紙
有一set

有冇巴打有興趣想放 有意留個tele比我

識唔識字

貼哂係雪櫃

真 借書借功課抄要收1-3塊
自由就好似金牛咁1張換幾扮功課，渣古就多多都換唔到一扮功課
個差距都幾大

突擊自由同命運真係好撚型

成日比人偷

個陣個個都係拎本家課冊係到哂命

屌 真係好懷念

回憶

唔見晒

左手邊夾住嘅係閃光版 保存到依家都仲閃緊

記得當年要係咁同人換先換到勁野
命運係我用大和+銀色背脊有一堆浮游砲嘅高達換翻嚟
當年有齊命運 突擊自由 無限正義 簡直係學校嘅身分象徵
btw有冇巴打想收
如果價錢夠高會考慮割愛(雖然唔齊

當年夾晒落本手冊度，不知幾型

補返閃光版嘅圖

好有回憶呀屌
個陣有齊一套，裝修之後就冇左

當年係校巴同個fd係張櫈到彈
Btw仲有無人有keep魷魚絲個超人蓋

細個超中意

當時儲到痴曬線 過幾年搬屋就俾阿媽一次過扔曬

究竟嗰舊金屬碟形嘅物體叫乜
利申得返幾舊係到

我印象中玩法都係 係咁彈嚟彈去，但舊嘢輕身好多，好易彈飛
嗰陣我間學校好似磁石貼heat過呢個，我買完幾包魷魚絲之後就再唔見有人帶返嚟

好懷念

多到唔想排

以前偷過 差d比人捉

排完有咁多 耐到唔記得齊唔齊

我都有儲！小學果陣日撚日去7仔OK買幾支 d寶擴力飲撚到想嘔 依家冇哂d特別版 唔見哂

又黎

而家好似變晒做膠

小學雞回憶

想買o既話留個email都得

以前小學嗰陣都有抽到啲正野，命運嗰啲，有個同學見我抽到好野就叫我同佢一齊儲，間唔中抽到好野都有俾佢，但結果過多幾個月就冇咗件事，俾咗佢嗰啲都拎吾返，依家諗返起都覺得自己幾蠢

我記得支野飲動力
以前真係買好多
突擊自由 無限正義 曉
仲有超人魷魚絲同四州蝦條三國bb高達卡我都有儲

吾你老母呀傻尻

回憶以前拎嚟彈

細個換齊都市日報換嗰啲頭文字d磁石貼
仲連本簿同貼紙都換埋
但搬咗屋就唔記得擺咗喺邊

點解我記得係買coco送
因為細個唔會買 而我有2個

好懷念
記得一枝賣成8蚊 係果時既物價 同埋對於一位小學雞 其實好撚貴
但抽中左無限正義又好開心
記得有次撕開個包裝 搞到手指反甲流血

三國傳我直頭買左佢本簿入哂啲卡

以前y拍有買過黎用

小學儲左一罐

唔見哂

唔見曬

細個d fd直接係711拎
好撚狗

抽果陣好刺激

啲貼好似有啲係閃面

有五、六塊，最後被人掉剩兩塊

得番咁多

有興趣

我都係

可留tele?

小學雞果時有幾塊，不過已經扔晒。
連D seed系列模型都俾阿媽一年扔一部。
話揸住把劍大砲有殺氣

以前我家姐做小學老師
一見到人拎出黎玩就沒收
之後俾晒我
所以差唔多齊咁濟

咁狗

我都有
藍色果本呀嘛

記得每次去七仔就問老母可唔可以買支力水
堆磁石貼執屋嗰陣俾老母dom晒

掉哂

有冇人有玩過呢兩隻

留名

幾多年前？未見過

其實都幾有型

經典之作

得以前要係OK買可樂加錢換個D膠公仔, 到到而家都無拆過盒

唔記得擺咗去邊

dup哂
淨番d m&m磁石貼

屌，小學儲齊過兩套。第一套比個仆街同學偷撚左，第二套袋左係褲袋點知個袋冇左幾隻

有玩過第二隻